［救命］訓訓半醒郁唔到，感覺到畀鬼壓

訓訓吓，意識醒咗 但郁唔到。 突然有個女人聲喺我耳邊 細聲... 吓... 咗聲，跟住喺到奶我條頸左則。
我博命出力 最後先擺脫到。
事後 仲feel到條頸個位 有水漬被風吹過嗰種涼意。
利伸： 嚇到我即刻收埋喺被入面，打呢篇文。

奶頸咁誇
我由細扎到大
而家已經放棄反抗
跟住會好神奇地覺得好似有電流通向全身咁
開頭係有啲難受
但你放鬆去感受呢啲電流 係會唔知點解似扑野 會有好強烈性快感
堅

我係咪緊張過頭 po咗係吹水台 所以無人理

有冇人分享下咁係錯覺定點
我唔係吹水
只係驚過頭

益你啦 唔駛比錢就有女人奶你條頸

恭喜巴打，再練多幾次可以隔空濕吻屌西

講就唔驚啦
琴晚我4點幾 成身郁唔到 個下我驚到
郁得番已經出哂汗
由細到大都未試過，突然咁嚟，嚇到我

屋企有貓女過身?

冇

我覺得係發夢
因為我確實意識到床前 就係我一直訓緊嘅房。
完咗之後 條頸個位真係涼浸浸

好似係一種病

上面巴打講既野同我差唔多
不過我唔會有性快感

我都係早年幾兩年先開始成日俾鬼扎
可能係因為識得係夢入面醒 有時控制唔到會成個人醒左 通常就係咁樣醒左俾鬼扎

俾鬼扎多數會feel到幻覺
我之前睇過下 好似係因為發夢果陣個腦好似吸左毒咁 發夢發到一半意識醒左有幻覺係正常
我無深究佢合唔合理真唔真 巴打睇完就算都ok
不過最重要係知道果d係幻覺 嚇你唔到

可能我份人細膽 我去到依家都仲會俾鬼扎 仲會俾幻覺嚇到出汗
不過我意識醒左 郁郁手腳 發覺郁唔到
我就知奶野
瞓返就無事 唔好夾硬郁
我個case係愈郁手腳耳邊會愈多聲
點都好
就算瞓唔返
深呼吸 冷靜自己 細細地細細地試下郁
去到你覺得自己醒曬 包括意識同埋身體
再起身 玩下手機之類
我量你俾鬼扎完都唔敢起身痾尿

仲有 真係驚既就幾大都合埋眼
視覺幻覺我覺得恐怖好多
試過一次冷靜到就無野 其他都係愈望愈驚
特別係有時望住出面醒
我覺得望住牆醒既話無咁恐怖

any肥
成個經驗其實幾有趣
意識同身體分開既感覺
最緊要係冷靜
我個人覺得係因為人習慣左四肢感官
一旦用唔到就淆到仆街
然後個腦咁岩有能力自行建立感知
就將「郁唔到」同埋「令你郁唔到既野」連繫
用黎解釋返依一刻「郁唔到」既事實
有d人解釋係死 有d人解釋係鬼 多數係負面架啦
如果做到用扑野去解釋「郁唔到」應該真係可以好似樓上咁將夢境帶入現實
樓主加油

利申乜都唔識 個人經驗9up
有錯既指正返

利申翻先
我無快感
係勁淆

會唔會奶奶下，奶到去個lin頭度

有快感既應該係極極極極少數
不過好似有電流咁既我唔肯定 我好似有試過